有冇人聽日考IELTS

我聽日考
好怯

衰左咪俾多次錢考

冇錢
我係死窮撚

吓？幾千蚊 一個月都搵得番喇

小弟學生嚟

咁更加唔洗驚啦 仲後生大把機會 盡力咪得

但真係唔想要再考

盡人事 就OK

咁師兄你有冇考？

攞7級

我都想overall有7

掂啦 易過dse

下星期考

好驚Reading Writing

仲有一個禮拜去溫
俾心機呀

驚囄冇意思 你聽日都考啦 早抖算罷

想搵下有冇人都聽日考姐

上個月考過一次 最高分反而係speaking

都係聽日考 0驚

reading 成個task做唔切
writing又唔夠時間check grammar
點解啲人做reading咁快

要考但係未報
依家係唔係有得電腦作答

係
btw有無人share吓writing題目？

reading都係靠練習
我writing都係唔夠時間作
之前中學習慣寫好長
得40mins唔知點寫

530考完 應該死reading 同speaking
Part 2講講下好甩 part3 問親都兩句起三句止 問咗8條
btw part 1個答案俾examiner笑會唔會扣分 佢係笑得好真個隻

今日考reading 3篇都差唔多長 仲要每題都好似要睇哂全文咁 好哂時間 ;writing 就係考map 都係基本野

你答咗咩

Reading唔洗驚啦 以前試過有6/7條做唔切全部鳩撞 最後都仲有7

11月考最驚speaking, 一緊張就口窒窒

聽日下晝考

Reading 係第二容易

暑假膽粗粗第一次去考
又係驚到死
writing唔夠時間，不過overall還可以
歡迎問問題

9.0要啱曬

外國有d 專業資格註冊係唔准半年內考超過兩次同 combine cert 的

有咩機構接受ielts combine cert
未聽過

英澳 health board

ching都係24考？
Reading第一篇好難

不要再說speaking了
part2完全唔識答
而且我懷疑佢其實冇比足1分鐘我諗
有6.5都叫執到

你要拎呢個range我諗最多錯三題

9分可以錯1條 (out of 40)
8.5 錯3條以內
8.0 就5條以內

係 reading 第一篇好難 好似係講生態果啲野

24考仲未出成績

ching 電腦考定筆考
筆考6/11先出result

電腦

上次考，電腦好似第5日就會出成績

青蛙嗰篇唔難喎
巴士個篇先難

24號考啱啱出咗成績

什麼都想 什麼都怯~

出左鳥

想問下online test result有冇official pdf 可以download
定話要等正本寄到過嚟再scan 先可以send去其他機構?

一般院校都會接受online個個㗎啦

或者其實出grade之前叫 idp/bc hold起張cert唔好寄
咁你第二日就可以去拎正本

有冇人聽日考

其實就算炒咗reading writing 都可以靠speaking listening 拉返過分

不要再說了
考完之後我覺得speaking做得最差
其他三份都好似有啲機會

其實睇吓你自己aim幾多分，我overall 7但係閱讀同埋寫作就6.5

我都係要overall7

咁你應該得啦淨係炒咗speaking 嘅話應該都冇乜所謂

但係我驚一切都純粹係我自我感覺良好

you'll know soon.

最緊要考果時用平常心就得，睇清楚題目先好答（好重要）

考唔考到？

10月尾果批人都要今個禮拜同下個禮拜先知道個成績係點

唔係13日？

我都想快啲出成績 唔洗個心囉囉攣

咪啱囉 計番時間月頭同月中收到成績🤣

出咗未？

10月24考，岩岩出左成績

writing可以點操？

出咗分 reading不似預期

出了

瘋狂寫文
睇吓人哋拎高分嘅文點寫

巴打你如何

我全部都不似預期
全部都爭少少

點做到

Reading 做多啲 paper， 我考前一個月每日起碼都做一篇，起碼你要熟習個佢出既類型。來來去去其實都係T F NG，主旨 個類問題。考個陣最緊要睇題目先，搵關鍵字先再碌番篇文搵答案。同埋我平時都會讀下英文報紙同睇下英文書。

Listening 就都係做多啲Paper ，熟悉佢既題型。好多時都係填下字同MC。如果你聽個陣miss 左某條題目就唔好諗番轉頭 ，繼續聽剩低既部分。

Writing 我就無乜練。最主要都係睇下人地啲sample ，參考下人啲點寫。最緊要時間分配，唔好浪費太耐時間響Part A，如果唔係你一定唔夠時間作Part B

Speaking 唯有你睇下有無機會同鬼佬傾計。因為鬼番個份工就成日同鬼佬傾計，所以當練左

頂
我考speaking嗰日佢問咗我一條好kick嘅問題
唔係幾識答
又講唔夠1分鐘
然後6.5左

其實speaking要講幾耐 我條條都答一兩句就算
我考完聽返嚟先知原來要講半分鐘 嚇到瀨屎

佢中間part two嗰陣時佢係expect你講1分鐘㗎嘛
其他part one part three咪正常答囉
不過聽人講高分嗰啲都係答三到四句

Speaking 講運氣，個日考我個鬼佬好似趕收工咁
我都未答完就問我下一條

咁應該會勁緊張囉
自己想講嘅嘢都未講得晒

真咩 part2好似要兩分鐘喎 part3真係好快收皮 兩句top
問親啲8-8.5分都話要起碼25-30秒
想上7.5都唔得

2分鐘咩
痴線我嗰條我1分鐘都答唔到
你話25至30秒係講緊part3？

一般嚟講Part 2 講1至2分鐘
Part 3 每條答倒30秒以上最好

當然內容好重要, 例如你Part 2 不段重覆一個point 好難高分
Part 3 佢suppose 你要答意見 解釋 例子

冇乜事我都係出年繼續努力

咁得又無緊張 我個陣反而最有信心係speaking
因為好似平時傾計咁

7/11 有冇巴打考
Reading今次極難 定係得我一個覺得

有時reading個難度會唔同尋常地難
係會好飄忽
（但佢又唔會 discount返 總之錯幾多個就 係個個分）
希望你其他卷會好啲

You are not alone 做嗰陣有啲吃力

覺得idp 定british council easier?

有分別嘅咩！？

無

有無ching今日考左 紙筆

我想問下ielts要唔要報course先去考？

可以買cambridge啲mock嚟操
有十幾套，睇需要買

Ok,唔該晒你

本身你英文底如何

應該算係普通,dse英文4434，然後overall3

上網都有唔少試題可以操下 唔想洗錢可以搵下

好呀，唔該你

我想問吓你覺得如果要攞7分嘅話，操唔操到

3係衰listening 定綜合？
望落都ok，穩6.5嘅

應該係衰綜合，long task唔係好寫得切

Ielts得writing part A似綜合（其實比較似長版通識數據分析題）
同埋無咁難，應該可以應付

好啊，真係唔該晒你，咁認真覆我嘅問題，希望會有個好成績啦

屌你，我好覺
平時第一篇又短又簡單
今次係最難果篇

8

我dse同你差唔多，你應該6.5穩既

好，你考過？

最近考過2次 你目標幾多？

希望有7分或以上

個人覺得Reading listening要攞高d分拉高writing同speaking，不過都視乎你弱項係咩嘅

要操實操到，睇英文書，睇英美劇開英文字幕，writing每日寫下，要控制好字數，speaking就盡量講啦

7分要操下
6.5就穩既
7.0分就有準備 運氣唔差 就都有機會有

要免費pp就睇呢啲

DSE straight Level 5 拎全7洗唔洗溫好耐
趕住要張cert

好，唔該晒你

有幾趕？
reading/listening 有做過兩套卷 唔係裸考 應該都會有7

至於另外個兩份就

oxbridge?
考唔到會點？
tg 幾多
可以盡人事救下

做下reading listening mock卷熟習模式，再盡量練一練writing同speaking，應該冇咩問題，我DSE都係5，好多年前exchange考過一次，裸考都有7，不過writing speaking得6